民陣獲得反對通知書

既然民陣收皮不如推荃灣啦

大家話好唔好

有無道理先

荃灣果個問題太多兼搞手群私怨大過天

1. 又係同6號一樣冇明確目標同計劃，要記得訴求≠計劃
2. 搞手問題，有喺活動前一個鐘取消活動嘅前科
3. 其中一個搞手每日追擊David，曾經講出支持大波man搞鳩David。（David的確有爭議，但大家都知道大波man係咩人，槍口請一致向外）
4. 荃灣呢個地區好難行，隨時未入到大窩口就已經拉晒
5. 冇宣傳，喺其他平台基本上係完全見唔到

各區搞算啦，e加無可能一個地方俾你聚咁多人，要分散風險

民陣不如收皮仲好次次做下文書野,之後： 呀。。。原來真係唔比搞，咁算啦

民陣不如擺個payme code出黎算，扮做野做咩者

民陣就係做下呢d野，扑下咪最黑暗一日，話唔會屈服，之後搞眾籌，完全係社民連二世

最緊要大家記得捐錢 繼續對抗極權